BBC訪問 揭南亞裔以考警察成為特權階級為目標

南亞裔新一代蠢蠢欲動,

利用港人無知的大愛,

披著羊皮逐步建立勢力

好多南亞仔做左督察

一家七口等閒事

HK after LONDON

你覺得香港土生黑警係好㗎咩？

走去當差既香港人，英文又唔得，身型又唔夠人黎

agger

香港人就係讀唔成書先去當差

就快有自己法庭

蝗蝻同時大量殖民

而家個啲連打都唔打得呢
係街見到啲軍裝得米7瘦到條柴咁 真係要同犯肉搏實輸